知唔知你強迫金買緊 d咩

港股 a股化，十大股票有九隻中國公司，買港股基金等於課金大陸？想轉？一係買老美，驚老美經濟差？貨幣基金，保守基金幫到你，前題係anything but Hong kong/China